有冇人既Twitter ac 成日被人盜用

仲要話係 香港 灣仔 地區登入
有冇同我一樣

已經不斷改PW 到會被人盜用

冇試過

咁好彩

我用左人地果個

我又係灣仔

次次一用twitter入神魔就會咁

試過畀入盜用，然後follow左幾千個不知名既人

最後決定del左ACC佢

del完ac 開個新嘅 改密碼都會係咁俾人盜用

我每一次到係灣仔